除咗今晚元朗十警爆樽毆鬥唔好唔記得今個月初長洲警醉酒毆打市民單野

#今晚香港 ：
一名青年在旺角免費派發口罩
有市民因腳部受傷坐下休息
隨即遭30警包圍票控違反禁聚令
(每人罰款$2000 至少票控六人)

十名休班警在元朗夜宵口角繼而毆鬥
一名女警遭同事玻璃瓶爆頭
全部涉案警員隨即四散
(女警自行負傷到醫院求醫)